完全唔覺周星馳D戲好笑...

首先我知會有好多負皮

作為一個90後
身邊有D FD久唔久就拎返周星馳D對白比黎 之後自己係到笑
唔知做乜勁

基本上我係周星馳最紅既時候冇乜睇過佢既戲
之後試過睇返D人推最高汁既西遊記,審死官,九品芝麻官,007,回魂夜等等
係有D位OK 不過絕對唔係其他人講到咁好笑 冇抖氣位

我覺得根本就係年代唔同左 D GAG都比人用濫晒
係D人因為細細個睇過 之後先覺得就算而家睇都唔會脫節

各位(唔同年代既)巴絲點睇?

同樣90s 細細個睇到大

仲可以點睇。。都唔知你做乜9

同意樓主
王祖藍呢D新一代笑匠比較好笑
周星馳個D笑話細個睇就覺好笑既
而家覺得麻麻地

有d唔會覺好笑
係覺得好新奇 點解咁都諗到既？
同埋有d恥笑之心 一定有

真心西遊記燒手,咩愛你一萬年 果D完全笑唔出
我幾時有話自己好勁
心平氣和咁帶個題目黎討論 你ON99咁沖出黎做乜姐

你係咪都係成日講周星馳對白 之後自講自笑果D人

同意佢好有諗頭好有創意 果時睇應該真係好震撼
但係而家睇返真係麻麻地

的確係唔好笑
新果套支那西遊記仲白痴
改撚左盧冠廷首歌做兒歌
聽到毛管棟

咁你拍lor

利申：跑快過馬，好波過美斯，煮嘢好過gordon ramsey

咁討論d咩？一個笑話總有人覺得好笑有人覺得唔好笑
你覺唔好笑好正常姐
定你想討論佢既戲配唔配上神台？

西遊記好笑既係燒春袋救火，同埋only you

平時睇開台灣綜藝
我少笑片係事實 最近睇過覺得高汁係凸務MADAM
關以為自己笑點高咩事 真心唔明

睇親都笑

ONLY YOU係好笑既

你做乜鳩
知你最高清啦人手filter

愛你一萬年係笑位?

咁係你自己冇係紅個時睇過

簡單D
如果2017年第一次睇佢既戲
100分 會有幾分?

百人百味
以樓主智商都係睇波子大丁
會適合d
無必要挽強自己

樓主讀緊中二？

周星馳勁在演喜劇嘅節奏感，好多喜劇演員用番類似佢D橋，但就始終做唔到佢嗰種喜劇感。至於咩係喜劇嘅節奏感，太抽象，所以成日話笑片係咁多種戲之中最難演嘅。
你覺得佢D戲唔好笑，只能夠話你個beat唔係佢個beat囉。

巴READING拎U?

你到底睇左其他咩戲?
D GAG唔脫節 唔關細過有冇睇事嫁WO 好笑就好笑嫁啦
仲要同一個笑話 第一次就好笑 之後呢?你都知道啦
呢樣就係周星馳勁既地方
仲要佢係始祖 之後一堆人學佢 簡單黎講東施效顰 EG:古天樂D垃圾拜年戲
之後仲有D咩搞笑出到位 真係冇乜 鄭中基 龍咁威 呢套老實算係有新既風格
已經係好唔錯

同埋你咁既心態睇咩都死 依家唔係叫你捉笑位啊
笑話唔係個個都岩笑既
就算我睇 好多位我都冇笑到啦
你計住計住咁 正常笑得出既位都冇笑到啦

用笑匠黎形容王祖藍簡直係侮辱左呢個詞

剪JERJER呀小朋友

邊個話西遊記係笑片？

垃圾拜年戲 真係完全睇唔到入眼

以我之後先睇返上晒神枱既周星馳笑片一定會有一個期待先去睇
其中回魂夜係最比到驚喜我既戲

周星馳啲戲真心垃圾
樓主推介幾套黎睇下

就咁睇已經覺得樓主無乜朋友

利申：無朋友

是咪假膠呀?

憑你呢句
你已經超越所有笑匠

我都覺得你依個評語最中肯
討論就係 係咪全世界人都覺得星爺好笑

九十年代果堆最好笑
之後自編自導開始唔掂

又要話少睇笑片 又話冇係當時睇過 又要講到自己咁高笑點 例子又比唔出

如果香港

真心鐘意睇龍咁威多D

低俗喜劇都唔錯

(之後又會有好多人沖出黎話鄭中基,杜汶澤都好笑過周星馳
我仲好笑 )

好多巴打reading拎u
少睇笑片同當時冇睇過有咩關係
就係少睇笑片都唔覺周星馳好笑 所以覺我佢戲既gag有d過時
我幾時有講過自己笑點好高
例子咪話凸務MADAM好高汁

你計你自己係全世界人呢個範圍入面 咁咪唔係全世界人都覺得星爺好笑囉

好多都其實幾悲劇 同有意思
大個睇返係會sad
有啲真係唔係笑片咁簡單

樓主我驚你單機 同你兜返

支持樓主
睇戲最緊要有自己睇法
唔係話周星馳啲戲拍得差
但事實係佢好大部分嘅笑位我真心笑唔出
只可以話係口味唔同

咁乜撚野戲叫好笑呀? 答我啦嘛!

西遊sad 撚到仆街喎

苦海～

ok, 樓主品味比較特別

龍咁威睇左3次已經笑唔出
但逃學威龍睇左十次以上仲笑得出

樓主肯定睇「喜馬拉亞星」大

唔止對白笑話
係整體 表情聲線行為加埋先攪笑

好似而家有條撚屌同星爺把聲好似成日學星爺把聲黎攪gag 唔知做乜鳩

其實百貨應百客
每個笑話都有人識笑有人唔識
星爺逃學威龍回魂夜九品果啲睇親都笑到仆街
係明知啲gag無厘頭都會笑

利申 非打手 但睇極都唔厭

話你中二病呀柒頭

同意樓主

一時話唔好笑 一時又戴頭盔話有d位好笑 你玩撚哂啦

巴打係咪以為周星馳全部戲都係笑片？明明西遊記好sad

太多連登仔又唔睇人論點又唔爬文
我一直話緊周星馳既戲 有笑位
不過絕對唔係其他人講到咁好笑 冇抖氣位
有冇人有同感

只係咁簡單
一早戴左頭盔話知好多人鐘意周星馳 所以會有好多負皮
我只係講自己睇法
講同d唔講道理既人講再落去冇意思

咪話你玩哂囉 點講都無敵 開post討論已經無意義 無討論空間

屌你自己標題又話完全唔覺 依家又話有 姐係其實你想點啫 不如你整理下你自己想表達啲咩先再開個post啦好嘛

你開post 都係想話俾人聽你別樹一幟者

你笑唔出唔係笑點高 而係你個人缺乏幽默感 唔係剩係講先要有幽默感 睇唔睇得明都需要
樓主睇龍咁威同低俗喜劇呢D 做到出面既笑位咪容易覺得好笑D
百貨應百客者 直如而家小學生鐘意睇咩笑波子一樣

其實星爺d戲勁在翻睇幾多次都唔會厭

每次重播都會忍唔住睇下

樓主 就咁嘅 首先唔討論周星馳好唔好笑 我認為討論失敗你有責任 而唔係單純指責人地唔睇內容

第一件事 你嘅標題係寫完全唔覺 即係指戲入面係引人發笑方面冇任何可取之處 而你內文係寫「係有D位OK 不過絕對唔係其他人講到咁好笑 冇抖氣位」

問題就嚟啦 咁現家有三個可能性 第一樓主中文唔好
第二 樓主前言不對後語 第三樓主標題搏出位 前兩者的話 你不能怪人 第三者的話 你很成功

認真mode

其實周星馳以前嘅電影從藝術方面都有好多值得欣賞嘅地方，而佢果種幽默感都係當時獨一無二嘅

依家果啲笑匠睇落係好笑啲，但佢只係要你為笑而笑，好似食花生咁，但食完就算

真假難分

周星馳好笑不在於啲笑話 係因為佢係周星馳

On9樓主

睇樓主心態又係果d睇十個笑話要十個都好笑
有一個唔好笑=全部唔好笑

西遊記唔撚係笑片嚟，係一套大個咗先知原來係好撚悲壯嘅劇情片

根本就係樓主啲朋友一齊圍wei喂講周星馳啲對白
樓主埋唔到堆就唔抵得唯有話人地啲片唔好笑低質

樓豬新香港人嚟 正常香港人應該由細睇周星馳睇到大

人手filter
Show Blocked User - 鬼知喵~

其實我覺得許冠文嗰啲笑片先真係高汁
真係笑到停唔到
而且仲有反思位
好正

周星馳啲戲未必會睇到係咁笑，但會忍唔住係咁睇囉